## O primeiro é baixar a versão global do katacoda-cli

<br /><br />

```sudo npm install -g katacoda-cli```

<br /><br />

### Tive alguns problemas tentando instalar sem permissões de administrador então vai a dica, utilize o ```sudo```

